舊中產區黎緊只會變成老人區

唔明有d 連登仔成日j d 舊中產區做咩?

好似太古城, 美孚新邨咁好多業主都五六十歲起跳, 又比較少後生業主會搬入去。成區無哂活力死氣沈沈, 帶小朋友去公園玩都要同老人家share;

相反, 新中產區(荃西, 康城etc.) 業主多數都係3-40歲呢d RANGE, 大把搵錢機會。又多小朋友出世, 黎緊呢d 區分會取代舊中產區成為新指標。

最憎老人區
廢佬特別鐘意揼野鑽牆

你唔住我住

唉咪撚煩啦 咁你去住康城 讓層太古城出來囉

中產住康城俾人笑呀

美孚新邨算係上車盤.

康城都有上千呎大單位，太古城2 房都係500 吹呎

位置好但唔識升

我住緊嗰度啲30歲港女都好中意

睇返太古城三年前15K而家都係15-17K一呎
晉海果陣都係15-16K而家成交緊19K

人口老化係正常既野
兒登仔成日講廢老將來你都係比其他人叫廢老

唔好計咁多
搵多d錢走人好過啦

唔係老就等於廢老喎

咁唔通俾人叫廢老又一定真係廢?

同監躉做鄰居

自我感覺中產 你地全部都係垃圾

屌，我住新西

劣幣

你諗下高登連登咩人最多咪知點解
日常根本唔會識到依啲人
上嚟見識下都好

廢老話: 我full paid左間隔離座，同家嫂帶埋阿B過嚟一齊住

連登仔話睇淡一定係公屋仔岩岩比連登供供派左層觀龍樓我住， 而家中左六合彩咁開心

荃灣叫 G 都方便

你廢淡 你貼證據 住公屋都要貼

我係大袋 我齋吹出嚟 就係事實

我住果度平均業主年齡25歲

紅山半島直情係監獄景，一望出去就大大個赤柱監獄

聽佢9up
太古城好多都過兩萬蚊呎

條女扑唔扑得過先

是但啦， d AA 狗而家唔願做二手樓， 貪一手佣高又易sell

又睇吓呢單
晉海17k成交，但同兩年前比係蝕讓

變老人區即係入面d人唔使搬
一住住到幾十年，住到退休住到死
咁即係代表安居樂業啦
亦都係代表呢個區，住係入面既人係成功既

仲有，舊樓既設計四四正正
不知幾好住
我以前識得有個同事住美孚
個廳大到廳中間有個水池既

個廳放到食飯枱太大啦， 都係摺枱方便d
樓下保安日日叫我早晨， 幫我開門， 不知幾咁中產。

跑馬地呢 d 呢

叫富人區會好D?

廢老先住， 馬場跑夜馬太嘈

細單位同人正常單位比

舊中產區真係好多廢老， 因為全部唔洗做上晒岸

2房VS2房

好條撚呀 樓下一個似樣既商場都無

又咪係美心集團、連鎖店果d, 有撚用咩， 行果d 出旺角、深水埗啦。 住大西北先要話想樓下就買到野

佢隔離果D盈暉臺 曼克頓山咪識升
舊樓係咁架啦 連登仔先一味吹奏D舊到仆街既樓

有得買梗係買新樓
將自己成世credit 綁係個50年樓齡嘅樓到做乜鳩

蓋清有見地

又開post帶風向

同早幾日有件傻鳩吹奏TKO一樣

雲匯

新樓就ok, 舊樓都要考慮吓

俾我唐樓唔使諗，啲flat又污糟、樓下可以喺豬肉檔街市

認真康城兩房普遍過千萬？太古城普遍過千萬wo
利申無留意康城

唔通住大圍咩

鰂魚涌太古城本月暫錄24宗二手買賣，平均呎價約19400元。不過，一個事故樓層單位剛以呎價14703元易手，低市價約25%，一定會拖低屋苑造價。

凶宅同層1001間先15K蚊尺

康城撚已經打J打到走火入魔